有冇發現10個有9個後生都坐關愛座既都係

大劣人黎

冇發現

全世界應該得大陸人台灣人先批鬥人坐關愛坐
我都幾肯定樓主係大陸仔

係因為香港人唔撚想比人放上網

其實坐關愛座有咩問題

後生唔可以有需要？

我特登坐

因為會比智障瘤主放上網

關愛座平時鐘意坐咪坐
見到有需要人士嗰陣就優先讓畀人
係咪我認真咗

關愛座如果無人坐既點解唔坐得？

無人坐唔坐 姐係哂左個位

我見到有人有需要再讓座唔撚得？

次次見有位就坐。關愛座獵人，只讓幼孕殘

居然無人提理大關SIR

你都戇鳩 我平時最撚鍾意坐關愛座

樓主呢d大劣佬無乜見識

關愛座係比普通座位好坐d係常識黎

垃圾鐵既話我都特登坐
巴士就唔坐

乜後生唔使比錢搭車咩？